聖誕節又黎臨 起錨!!

香港所有市民 起錨!!

斬似八十后..

仆街啦MC Jin

起錨!! 起你老母啊

其實曾蔭權呢條video睇得出佢係睇重年青人

懷念當奴曾